一人一個連登好睇既故

F5嗰年我被女同學撞親JJ